人民日報--中國無法打進世界盃是因為港獨勢力擾亂軍心

啲人講港獨之前咪一樣踢唔到

如果係真係咁有影響力係好事，但事實